台灣自主研發騰雲大型無人機進行測試 將來有望可用作發射反艦飛彈

......

熟知內情的軍方人士今天說，「騰雲」無人機是中科院自研自製的大型無人機，定位在多功能丶多用途的空中無人載台，由於是自研自製，自然不會掛載由其他國家採購而來的武器系統，他研判認為，若第一階段是進行2.75吋空射火箭與劍一飛彈的掛載驗證，下一階段即有可能進行空射型雄二飛彈的測試，讓二代「騰雲」無人機具有對海對地攻擊戰力。

.....

Source:

推

其實外觀睇落同MQ-9一樣樣

無人機唔係咁高科技

最大問題係依賴人地套gps
得美俄支歐有自己gps
人地一block你信號就仆街

係，應該美國肯比gps？

擊殺甴大大

根本就同一張圖，不過台灣可以完美複製

呢個諗多左

係囉

應該性能上冇得比既

點block啊？唔係好明
gps係broadcast訊號。

可能自主研發個導彈發射架就得

可以加雜訊干擾，敵人用會有偏差，自己人先decode 到

96年台海危機支那想打哥陣比美國熄左gps
迫佢地自己整套北斗出嚟

裝反艦飛彈好重要，打船

似係台灣買左技術 自己生產

有無technical d 嘅details 睇下？
我揾極都揾唔到。

一開始gps 民用係專登加入偏差，怕其他國家做軍事用途，美軍用先有最準備個定位
後尾克林頓完全開放GPS 俾大家用

台面上冇呢個協議，台底下唔知

食左野未

食咗，是靚午慢煮牛肩跟薯蓉

要總統sign咁高層次，咁照計都唔會為咗咁小事而郁gps啦

牛肩

好腍好多汁

晏晝食西芹雞柳加個湯咋

快點食

差唔多要食

有湯有奶茶，觀塘歡迎你

觀塘塞車

一食完出面多人到

慘
希望冇第4波

係喎，就嚟唔記得有武肺

今日好似又落翻啲

百里香群組

「今次仲唔慘過番印度」

台灣最近都幾多軍事消息

武肺師

因為你有睇